為嚮應教育局國安教育指引，本人將於小學數學課程加入chinese remainder theorem

全面轉用文言文表達數值

圓周盈數三丈一尺四寸一分五厘九毫二秒七忽，朒數三丈一尺四寸一分五厘九毫二秒六忽，正數在盈朒二限之間。密率，圓徑一百一十三，圓周三百五十五。約率，圓徑七，週二十二。

手足

樓主之柒，一寸也

畢氏定理
勾股定理

Pascal's triangle/帕斯卡三角
杨辉三角

以後邊個教A = π r^2就係勾結外國勢力
用割圓術先根正苗紅

劉徽割圓術?

唔通令壽堂呀？

ho ball